獨裁+高密度監控=超穩定結構

想中共收皮除非有內鬼或者比外國制裁

放心啦，會自爆 歷來都係咁，時間問題

歷來科技有冇幾何級數上升

敘利亞咁垃圾都未倒台啦

成住壞空仍真理。

蘇聯都係咁姐

亞洲依面就算爆左應該會永續循環

除非美國佬好人到全面接管統治

但成大個俄佬係到好大風險

但依家喺大陸你基本上做唔到秘密通訊

變返以前塞張紙仔落個月餅度

如果係網絡管理班友造反就好笑

出街已經有好多CCTV Mon住你，公安好快知道你喺邊 想送個月餅出去都難

大陸人最犀利既係咩野？
大難臨頭各自飛
你確認穩定到人心？
大把有錢佬移曬民
你估下大陸頂唔頂到三代人？

中共邊有錢維持高密度監控

好似只有主要城市有高密度監控設備
我諗只有冇飯食先會反抗 甚至連冇飯食都唔會反抗
比較有希望的方法應該就係等支爆

總有門路 香港可能就係個個細小既缺口。

知唔知點解中共會block google
因為google行左全面https
global encryption program
聽左政府security talk
https會encrypt埋個path
只知你去的server domain

即係你在search engine中search咩
只有你電腦和google電腦知
中間人全部都冇法看到
只知你去緊google server
其他咩都唔知
即係中共監察唔到
也截唔到資訊

encryption的方法係用免費公開透明的國際通用的國防級技術
即fbi,cia,dod都幾乎無法破解

所以，中國政府出下策絕招
索性全面block google